黨媒：打科興死者為長期病患，有高血壓高血脂糖年病

不如講埋佢夜瞓熱氣打機唔飲水
許樹娼害撚死人仲上電視幸災樂禍咁講糖尿就要小心

最衰都係佔中

責任全在脂方

血壓別有用心

又話少副作用
死人係唔會產生副作用

但係第一批合資格可以打疫苗嘅唔係就係長期患者咩

大人係人都會死架喎！

咁講就可以唔使賠？

憑專業呃到佢打針
點解要賠

係咪cctvb?